
                      TRUÑO.
Soy fan de STARWARS....y esto es un truño pero los grandes.No entiendo como pueden compararla con el Imperio Contraataca.
Solo se salvan los escenarios.
Me dormí tres veces y mi acompañante 2 veces.
Aburrida,predecible,parece un videojuego en el que el personaje tiene que ir salvando "obstáculos" para llegar al final del "juego".
Para gustos...los colores.
Walt Disney se está cargando la Saga.
        
            